快啲不問價入小米

收到風大陸批咗
聽日出消息
我都不反小米了
聽日小米劍指30蚊

溫馨提示大家

連登仔唱淡即沽
連登仔唱奏則大手買入

本身想買, 俾樓主講一講,

更加想買

比多次機會18.6 ok?

ching sick ball

不了
嗰幾個位就算啦
聽日咩都賺返晒

留名食花生

歡迎聽日binc

已經不問價入左一手

聽朝再入啦

終於都唔再追擊我小米

入完過一排可以跳ifc

你fat fat啦聽日

早就走曬貨 等個市明朗返先

勇撚到頭盔都唔帶